聽日三罷完塞商場！！！！！！！

俾前線手足抖下氣啦